虔誠男妓自白與60名神父性交 經歷寫成書：他們常傳裸照給我

ETtoday新聞雲
>
鍵盤大檸檬
>
鄉民共和國
天主教對於同性戀一直持反對態度，而新任教宗也說「包容同性戀但反對同性婚姻」，但如果同性戀發生在神職人員身上又該怎麼面對呢？

近日梵諦岡一位虔誠信奉天主教的男妓坦言，他其實經常遇到神父上門光顧，甚至自己還成為神父圈十分受歡迎的男妓。

這名叫作Francesco Mangiacapra的男妓表示，畢業於法學院的他原本想成為律師，發現當男妓更加賺錢，於是毅然決然轉行下海。

▲▼男妓爆料與多名神父性交易。（圖／）

然而做了這份工作後Francesco才發現，原本心目中位高權重的神職人員，竟然都成了他的高級客戶，讓他心中充滿了許多矛盾。

通常神父會邀請他去參加彌撒，等到結束後他們就會在附近找地方發生性關係，甚至完事後對方還會告訴他：「我會告訴你下次彌撒是什麼時候。」

其中一位看似平凡的常客神父，總是帶著他去吃高檔餐廳、送昂貴禮物，不禁讓Francesco起疑，並向這名神父所屬的教區打小報告，然而他們卻無動於衷。

▲▼男妓爆料與多名神父性交易。（圖／）

直到有一天這名神父被爆出吸食古柯鹼、出入同志休閒中心並親吻男同志，教會才以「生病」理由將他停職。目前這位神父還面臨欺詐、挪用公款、販毒、勒索和洗錢等指控。

2017年Francesco還出版了一本書《一名男妓的自白》（Il Numero Uno. Confessioni di un Marchettaro），裡頭詳盡記載了他與60多名神父進行性交易的過程、聊天記錄與視訊截圖，但教會並沒有因此有所動作。

▲▼男妓爆料與多名神父性交易。（圖／翻攝自amazon）

直到後來得到了拿坡里教區主教的支持，才將Francesco彙整的1200頁原始資料上交梵蒂岡。這份檔案不僅包含了聊天記錄，甚至還有一些神父傳給他的私密照片。

Francesco說，他這麼做並不是要與教會作對或是打擊神職人員的名聲，而是希望他們能正視自己的性向，因為這和他們所倡導的反對同性戀言行不一。Francesco最後也說，自己已厭倦這份工作、將來也不會繼續當男妓了。

自解

男女性交嘅源頭係創造生命嘅慾望。
但睇返創世紀，人類可以創造生命，係食左知善惡果子，同時人類係僭越左上帝嘅能力。
所以男女性交其實可以話係人類與上帝之間必然之惡。伺候上帝之人男女性交係大忌。
睇返同性戀性交，係冇法子創造生命，但問題係犯左風俗禮，罪名較輕。
我相信有人選擇左同性戀性交。
（一定有人講咁戴袋咪得囉，問題係呢個罪名係延伸至男女性交，甚至指向更深層嘅生育慾望）
利伸：非教徒，個人見解

原來咁多神父係連登仔

有撚咁複雜咩
教庭日撚日對住男人
唔基都變基啦

教友有男有女，女人唔比上教堂？

神父唔係屌開細路既咩

分開嫁on9，讀嗰陣男女好少一齊嫁，讀完都基撚咗啦
以前學校教聖經個呀sir走咗去羅馬讀神學，成日睇佢fb，到而家仲有聯絡

不嬲都話耶教徒最撚虛偽

係咪玩緊role play 咋
邊度搵咁多神父